支持學生會與林鄭公開會面

push

學生會會面係個局黎
用黎分化
千萬不要應約

約曬傳媒
手機直播
然後一句說話都唔講 問班狗官有咩同烈士講

on9
Spin 到你輸哂
傾乜
撒回
放人
做咗先

咩成個運動得大學生有代表性？...要見就所有界別一齊見..

無大台
學生唔係代表我地
回應民間五大訴求